[建議] 正負評net大於0只顯示為1，負數保留

而家d人見正評多既post就無腦推同正評，同fact check/獨立思考精神背道而馳
而且正評方便五毛洗帶風向

負數保留，方便睇吓邊d post公認有問題，想救個post就正評返

唔show 正負皮 自己俾咗先show

push